毒男死去一個月 屍體旁堆滿6噸咸書！

日本常發生獨居者死亡卻沒被發現的案例，有媒體報導一個特殊的孤獨死案例，一名獨居男子死在自己家中，遺體被重達6噸的情色書刊包圍，且男子身亡1個月才被發現。

日本媒體《日刊SPA！》報導，此事發生在日本神奈川縣，死者是一名50歲男性，在一家汽車製造商工作，因心肌梗塞身亡，1個月後才被人發現，而死者陳屍的房間堆滿大量情色刊物與成人錄影帶，滲出來的屍水剛好被大量書頁吸收，未影響樓下住戶。

從事特殊清掃的業者鷹田表示，孤獨死者生前通常沉浸在自己的世界裡，或是擁有特殊興趣或性癖好的獨居者，但是像這種遺體被大量書刊包圍的案例還是讓他大吃一驚，不過好在屍水有被書刊吸收，未滲透到樓下，否則維修成本會更昂貴。他說，曾有案例就是樓下住戶被屍水滴到，才發現樓上有人死亡。
報導指出，死後沒被人發現，反被蟲當成食物吃掉的孤獨死者案例，在這10年間增加了約3倍。

心臟唔好嘅巴打留意下啦

精盡？

要買多d咸書？

死者陳屍的房間堆滿大量情色刊物與成人錄影帶，滲出來的屍水剛好被大量書頁吸收

睇多幾本，打通心臟血脈，延年益壽

被h漫壓死的我的異世界生活

6噸

用重量黎計

有幾多噸係精

一打開門陣屍臭味加腥臭味

原本佢應該得44歲命

無知問下 佢個地下可以承受到幾多噸重 6噸好似好誇

點樣可以塞到咁滿 書海

50歲毒男,吊...吾撚系呀

所以話人真係要與時並進，六噸收藏量其實及唔上一隻harddisk

吾你老母
系你老母

屌你老母番5P啦

幅圖係低清定打晒格

唔差在吊埋佢老母啦

精盡人亡

有個TERM

無緣死

一生都貢獻比支持av事業，最後死係6噸重嘅咸書旁，真係毒男嘅驕傲

但pepe識用harddrive

毒男的一生

都係好書之人所為啫

留低嘅都係一份心意

應該係a0

6噸 睇黎係日打夜打

吊字都有問題？

各位快啲打返場J 記念下呢位前輩高人啦

下個到你啊

慘阿

你話啊 可能佢就係想用個6噸書黎吸屍水想唔畀人知道

痴撚線

我都想問 唔好忘記6噸以外仲有其他野

買咁多咸書洗咁多錢可以去幾多次援交

但用harddisk就會吸唔到屍水喎

老前輩

人地支持正版買實體
成班人話有harddisk就夠

你都唔明
毒撚唔識同女仔講野架嘛
見到靚女都食曬螺絲啦

利申：毒撚

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

個書櫃要有幾大先擺到6頓書

周屋亂咁放架咋

生前死後啲液體都係比晒啲書

屌 聽日準時返學啦 柒頭

死後同咸書融為一體

笑撚到

咁叫唔叫爽死